開心速遞（240）崔Auntie丨踢走賓穎 支持大四喜唱主題曲

cr: KFCCoffee

故事線集數list

後面長頸鹿個樣

哇仲抹汗

又白又滑

崔auntie 對安仔起痰？

美麗鍾意佢

咁好口 呢個係崔水auntie?

肯定有陰謀

美麗lo

安仔塊面又白又滑

崔安

崔auntie突然咁好人好不安

有冇人cap到後面隻長頸鹿

池美麗情敵

好靚女

安仔

睇中左tree gun

其實依啲表演有乜好睇

有喊戲

我望到都屌咗聲

做咩喊

啱啱邊位ching話想睇唔西嘅madam lo
恭喜你呀

唔通工潮背後發力

垃圾清真係好cute

係咪知道根叔識護髮

崔auntie 係咪attention seeker

崔auntie 個仔

咁陳師奶點算

妹豬點算

其實崔auntie係咪葡萄熊家咁溫馨

安仔愛上崔auntie

掛住個仔

清bb

安仔咁容易就愛上崔auntie

又親情反cup!

佢羡慕人地有屋企人陪

洗白開始

淫根

談心

崔根

把口好撚毒

又話d女嫁唔出

崔auntie

又洗白崔auntie

你條淫根想溝崔auntie

係如假包換嘅崔auntie

吹根線

咁都洗白

一定唔會去 垃圾支那鬼國
賣廣告丫拿

妹豬有情敵

咁怪既呢個轉折位

唔好喊啦⋯⋯

🍇🍇

點解有談心戲

留名睇叫番佢淫根

喊撚到

好慘

睇到我好驚
驚表演者受傷

一齊囉

又多個人同妹豬爭

依啲親情反杯悶到仆街，希望會再杯

淫根你對唔對得住妹豬

羨慕人仲鰥寡孤獨嫁唔出

廣告戲 得你班垃圾先睇得咁開心

啲鏡頭好難頂 影個背景仲多過影d人

忽然又轉性
個twist 快得濟wo

呢個樂園啲公仔好詭異 啲熊貓

立即洗白

其實根叔都算家庭美滿

淫根：你願唔願意做我女朋友啊

啲熊貓好樣衰

後面啲熊貓好似中左毒咁

下

全家都光頭

崔auntie口頭禪：鰥寡孤獨!

李嘉

真係光頭

呢種光澤

後面d公仔好撚恐怖

三個光頭

陷家光頭

呢種孤度呢種光澤

冬來

呢個弧度
呢種光澤

Dororo

成家都光頭

原來李嘉就係佢個仔

全部都光頭

全部光頭

李嘉啊

崎玉老師

連個b都光頭

痴撚線

全家光頭

個孫咁細個就光頭

洗白崔aunti

好襯

成家好有喜感

李嘉加入愛回家

又幾有父子相

冬來乜原來你係崔auntie個仔啊

如果有李嘉加入又唔錯喎

李嘉真係好撚大隻

李嘉好可愛

李嘉個頭d紋身呢

好唔慣咁樣嘅崔auntie

屌你笑撚死成家光頭

又柒

杜燕歌

廢青安

全家啲頭髮都去晒崔auntie度

安仔真仔白痴…………
呢個崔auntie 冇講錯………

蠢仔安

光頭安

喺度研究光頭

鬼剃頭

賣夠廣告未？

又賣廣告

好悶 係到sell大陸

屌 成集都廣告

啲公仔好肉酸

安仔
點樣分真光頭定假光頭

屌 後半段可以熄電視

BGM咁熟嘅

叫隻鬼幫你剃

都係取代唔到Mandy

賣廣告賣到咁想點...

又廣告，完啦好嗎

叫輝輝同你剃

廣告雜誌

做咩變左廣告雜誌

短頸鹿

又係呢種俯瞰shot
做廣告雜誌都唔好咁明顯啦

真係變咗完全嘅廣告雜誌

厲害了我的國

4分鐘廣告 叫做比想象中短啦

金城安繼愚人節之後仲被玩緊

頭套
光頭佬用頭套

做完洗碗

核突支那style

3分鐘淨長隆廣告

係咪剩低幾分鐘都係賣廣告

之前海洋公園都冇咁長
今次長撚到

賣廣告都高質少少啦屌

呢集係有屎以黎最垃圾

廣告生活雜誌？

成分鐘

熊家全家iPhone

長隆好唔好玩？？？

上到長隆唔玩過山車

睇完都唔想去

Despactio咁

廣告速遞

洗唔洗咁長

D 老虎好撚假，人扮？

$$$$

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

可以一心一意等睇預告

好重廣告味

26分開始廣告

機動遊戲好玩

3e悶到

澳門個集垃圾好多

成集都賣廣告
唔知俾咗幾錢

今集完全係濕鳩廣告雜誌level

賣廣告賣到咁長

成分鐘得bgm

肯定又串9佢

屌，我唔想扑野啊.jpg

澳門嗰集垃圾好多 今集起碼有崔auntie笑下

打回原形

猩猩都係

根本就係廣告

auntie blow!

呢集真係好垃圾

崔auntie終於都變返正常

又打回原形

真 支那臭味

安仔 odd

可唔可以見多D冬來

又變返原狀

痴撚線係咁賣 好垃圾啊

返嚟啦崔Auntie

超好玩

話人地寒舍

又忽然變得咁快
咩人設嚟

Cheap cheap 百貨

安仔講咩

精神分裂

崔auntie 係咪人格分裂？

直接宣傳長隆 好難頂

崔auntie
就快大戰大小姐

我廿年前去幾正
個時生活質素低
所以覺得好正

好彩崔auntie變返以前咁 如果唔係冇咁好笑

即刻變返正常

又開戰

變番赤口咁

無人同你拜年

得罪曬所以親戚

踩香港人吹奏中國人

好悶呀今集

崔auntie幾時會去cheap cheap百貨

同上次最尾一樣

春夢

問DAVID都拎唔到幾千蚊喇

所有

送崔auntie
上大灣區啦

大快人心，鬧得好呀tree根

發咗場春夢

今集廣告雜誌又9唔搭8
乜都變到勁快
冇嚟合理

又係咁完

又同上次一樣

又喺咁

比大小姐聽到實鬧返佢轉頭

後排攻擊

唔撚係掛.jpg

後入

鬧爆佢同初三片尾一樣

後排政擊

崔老公

想睇崔auntie vs 大小姐

差兩塊葉

強國飛機夢

一連三日都龔水

好想睇大小姐vs崔

留住有情人

個尾同初三嗰集一樣

550 2019年4月5日 輝的天國與地獄 龍敢威、龍力蓮、宋瑞輝

聽晚屎根助龔

妹豬你有根叔架啦wo

又妹豬又工水

陳師奶有咩陰謀

陳師奶又想食阿工

食屎陳師奶

龔水vs龔屎

妹豬勾引

今集最好睇係下集預告

慳D啦陳師奶

陳師奶落藥

大小姐：我豈有此理話！你講多次！

啲鹽焗雞好似毒癮咁

情敵陳師奶

鹽焗雞上癮

妹豬幫手留住女婿

妹豬又搞工業

陳師奶溝工業

妹豬

想睇大小姐大戰崔auntie

大家姐同david唔係有仇咩？
點解一齊去旅行

妹豬好好人㗎

落味精

本身係keep住咁mean架
不過長隆果邊想開心d 所以條橋先轉左

屎燁線

呀龔毒癮發作

妹豬落咗啲乜

會唔會爆炸

又多一道cls菜式 : 食屎陳師奶既鹽焗雞

仲衰過澳門個集

好期待聽日

近排工水得咁密

崔呀姨遇上大小姐會點？

落罌粟

我細個比老豆夾去玩,佢話夠膽玩先係真男人

想要冬來變長駐

地獄

之前444阿龔明明話過阿水隻鹽焗雞香過陳師奶嗰隻
咁問題嚟啦
阿龔宜家覺得陳師奶落藥鹽焗雞好食啲定阿水隻鹽焗雞好食啲

為賣廣告夾硬嚟

其實應該係上面落order要賣廣告
唔關愛回家事！！！

編劇？

好睇過上次去澳門

全部mean爆對白出晒嚟

Wa製毒妹豬

有可能根叔話係阿水整？

阿水好食d

幾時拍集大灣區，肥媽客串

今集好垃圾
全部都係支那

期待聽日屎根龔水發糖

大灣區淡水魚魚生

崔auntie vs 真·肥媽

希望崔auntie再出
不過唔係喺呢種廣告雜誌下出場

食到崔auntie屙幾集

冬來dororo

佢如果夠膽咁寫我又唔介意有大灣區

下次整集崔auntie去大鬧cheap cheap百貨

崔auntie大戰大小姐

呢個肥媽我就睇 大灣區肥媽就算喇

崔：肥婆你咁大份就唔好阻住曬啦
肥：同你隻冬菇老虔婆講嘢真係屣氣～～

支持崔Auntie再出！

真係咁吸引就唔洗咁hard sell啦

崔auntie:肥婆唱歌唱到哭喪咁我係你就收聲喇

呢個真

賣廣告宣傳大陸到有啲反感

崔auntie: 你鰥寡孤獨
大小姐: 你死窮鬼

有聲有畫面

崔auntie都上連登

大小姐:你呢個冬菇頭shut up

肥：我兒孫滿堂，啲孫都不知幾鍾意聽我唱，咁又係，你同家人關係咁差，唔會明架喇

呢兩集質素都唔係好掂喎

你咁講我開始好驚係咪想放水會搞到呢個禮拜收視輸比鐵探
聽聞佢地來勢好凶
雖然我都覺得嗰套劇好一般
希望守得住 守得住既話應該可以贏落去

估唔到大小姐咁順灘接受左龔水
唔鬧爆水水, 明明之前會話佢自甘墮落

催auntie means 到好似大小姐

崔:兒孫滿堂仲叫人上大灣區食魚生，真係不知羞恥啊

可能大小姐都接受咗現實，知勸唔掂

可能TVB想平衡返
唔通集集都要CLS咩

今集就算啦，編劇都係硬食要做廣告雜誌，仲要拍得咁急

肥：我唔屙吓邊有而家身材咁好，啲子孫得閒都會上嚟排毒，你再講信唔信我摘咗你粒冬菇落嚟炆鮑魚吖嗱

熊家食花生睇戲,助攻都慳番

G持e夫人大鬧威龍百貨然後大小姐出手擺平

多數逢星期三都係大會指定一個廣告題材

好多支那二代負評

崔auntie行威龍百貨 撞到jenny 仲好睇

睇過曹總智能廁所板嗰集會理解多啲佢地嘅難處但如果廣告係避無可避，希望佢地遲啲會摸索到點樣平衡到廣告同劇情啦

希望啲高層放開心速遞一條生路
你要宣傳支那可以用啲合拍劇同東張宣傳
唔好再搞開心速遞啦

長隆出手咁cheap
咁大個公園, 咁多設備
30mins 點交代, 攪到d 鏡頭剪到一忽忽
走馬燈咁
所以個觀感唔夠smooth
多d 時間/無咁大包圍會好d,
始終果10幾分鐘要播咁多鏡頭會好亂

你估大台想咁樣咩?正劇啲收視...

星期三會少啲人出街，廣告自然多人睇做到宣傳

但星期三跑馬

又係喎，咁真係唔知點解

星期一安仔星期二四工水（雖然星期二麻麻）星期五蓮輝，應該唔會差得去邊掛

劇組專登揀少d人睇果晚做廣告雜誌
已經有錫住大家

但開心速遞高收視其中一個原因就係接地氣，本土元素勁
而家又加埋啲大灣區落去真係唔知想點

同時我覺得將最多廣告既集數放星三播
一來可以係想平衝下觀眾心理
星一二高潮左兩日 星三抖抖 星四五再黎過高潮咁
二來放係中間既一日 博大家只記得星一/五既集數 (有心理學指出過人傾向記得頭同尾)
淡忘星期三瘋狂宣傳既集數

突然覺得美麗同安仔好似技蘭同大雄
(有無人記得故事設定佢哋本來係一對)

00 = 叮噹，
但阿孝就唔似技安wor

緊係水水隻好食啲

金城安又係好似大雄咁on9

上個po 好似都有人咁講？

技安好似都幾錫個妹喎

其實廣告同任務果啲都唔知係救命定催命,不過睇個款應該只會繼續多落去,就好似船尾入緊水咪走去船頭避下先law咁...

即刻唔太想追愛回家， 感覺cool down 左
今集破壞力好大

賣廣告唔緊要， 就算賣都要高質廣告
賣下3E熊家玩得開心， sale下家庭溫馨好過啦
講到崔auntie唔開心咁去玩， 幫長隆倒米咩
賣廣告賣到無成效

冇崔Auntie 睇都費事睇

Cls

呢個好正

咁你快d移民去中國
唔好再留係香港喇

有冇廣告都唔會去長隆㗎啦
當佢出錢助養愛回家台前幕後班底

同埋都係好打得

exact7ly
on9 不過心地善良

賣廣告都算 反正都唔去
澳門個集老土但起碼有文有路
今集崔Auntie好似食咗忽得咁
完全嘥哂崔Auntie同班光頭星屋企人

唔好讀呀
我驚班考生笑到考唔到試

都好明顯,
唔係應該㗎喇

金城安ig

唔知點解覺得佢兩母子愈黎愈似

意淫

本身我係龔水黨,
但睇完其他comment覺得自己好似唔係好夠熱情咁
嗰集見佢哋人設冇變唔係死甜我就收貨,
就算剪接/後半節節奏太快,
但我覺得故事想表達嘅嘢同埋角色思路係合理,
仲有我嘅重點係有花生三友

Kc terry 拍通宵

仲話KC吊左威也
好奇咩劇情要咁

想問問譚校長個ig係咩

譚校長ig: chanwingchun0822

thanks

安仔同博士一樣有過人之長

凌凌一定好幸福

但係凌凌叫安仔 suck it

琴晚無睇live都預咗廣告雜誌，感覺算拍得好過澳門嗰次，對呢種植入廣告唔算好反感 反正就算有冇睇呢集都無打算去長隆
不過開心速遞多廣告始終都係一件好事

唔知道有龔水過場仲要咁快出大小姐知道，仲諗住大小姐要好似536咁篤爆若水個魂精點知無 大小姐嘅「聽講」唔知係咪由輝輝把口得知呢 話晒送水輝有份在場見証住阿龔跪地求婚式示愛，應該都會同小蓮提下啩 有時我會諗蓮輝雖然口講話無將來但點都會憧憬一下如果有朝一日可以好似龔水咁公開放閃你話幾好呢 我相信蓮輝都會有公開曬恩愛嘅一日

大小姐心入面都係錫若水嘅 雖然都串下佢話發姣同白內障 但都係想暗踩長毛仔啫 阿龔都唔係任你鬧即刻對住阿水講話有眼光，估唔到龔水蓮都玩呢啲小學雞式暗串，辛苦阿水你繼續夾係中間啦

至於龔水互動好甜呀 阿水又搣又打盡顯暴力一面
阿水搣到起晒青筋好用力

佢兩個真係好鬼襯
水：你真係好賤呀！不過我鐘意

龔：你真係好粗魯呀！不過我鐘意

我估KC係通頂完拍唐人街之後日頭拍返開心速遞

鐵re

有無工水

Rebecca係咪要吃醋了，鐵面陳 Mia Rebecca

期待554 555劇情

見面會唔會又係學英文

似乎無龔水過場

551 - 553 似乎無龔水過場

可能都會有龔水過場嘅好似琴晚咁都好驚喜
開心速遞好多線都好好睇，唔洗一定個個禮拜有龔水主線嘅
百花齊放呀嘛

其實我想知啲預告係咪編劇寫
唔知係咪睇得呢度多
而家好似少咗擺怎料喺最尾

好似唔係

有冇過場呢啲齋睇預告好難講嘅
如果順應劇情發展而有好自然嘅過場，咁係好事，係錦上添花
但如果為咗滿足觀眾而刻意咁加過場，搞到嗰集本身嘅主線唔夠時間講，咁唔見得係一件好事
比起一啲枝節位，都希望編劇搞好咗嗰集重心先
同埋如果睇其他線係為咗睇有冇自己鍾意嘅CP過場，好似有少少唔尊重咁

考完DSE孝國係咪就完

編審係ig講過啲文字預告唔係開心速遞劇組嘅人寫

會不會搵埋安仔一齊去

但阿孝唔會好似技安咁蝦蝦霸霸

掉翻轉咁諗
過場可以吸引觀眾為咗留意有冇自己鍾意嘅角色睇埋其他人嘅主線
都係一件好事
咁當然唔係為加而加 要合情合理

係有咁嘅作用，例如話我的確係因為知有工水過場，先睇咗頭半part尋日嗰集長隆廣告雜誌......

但琴日果集我覺得工水過場果part 係最正常最好睇

技安分開左兩個角色池富同阿孝

嘩

屎根
Tree gun要好好安慰妹豬啊

諗起都覺悶

朱如線

下星期好痴線
先有許願池terry 變醒 再有屎根主線

星期一集愚人節預告有一半勁似喺wiki copy出來
結果出街預告玩安仔美麗一夜情
感覺唔多似同一班人寫

其實熊家啲人都幾有桃花運，全部可以開後宮

淫根：原本個老婆，食屎陳師奶，高小姐，群姐，崔auntie
阿叔：baby，gay 佬，賀碧雲，康華少女體
大家姐：潮生，金城武，傻強
阿水：綠帽，博士，龔燁，曹總，ivan
心如：阿孝，george，TT
安仔：凌凌，bonnie，美麗

諗起一齊買聰明藥結果俾人呃錢
如果係咁咪有雙大

有啲想睇心如開後宮團
之後幾個男仔追心如
個人認為國心同天心都唔錯

一開始的確為咗想睇其他集數有冇鍾意cp角色
但結果習慣咗日日追仲鍾意埋成個劇組
所以要多謝編劇寫其他劇情都咁精彩cls令到本身focus喺cp線觀眾都鍾意埋其他線
編劇好波

王子可以成為第一對同性 cp期待中 許願許願

咁直接叫曹總表弟做gay佬
btw阿水以前仲有魚蛋基洗碗強

天心線開啟係咪天龔線會有希望
最近兩位主演成日喺ig 互flirt wor

坦白講我好接受同性cp，不一定要做好親密的動態，只要用意識上形式，喜歡睇池子考和王國的cp令人會心微笑。許願

睇字我都笑到停唔到

親密動態
孝國錫都錫埋啦
再親密啲就應該出唔到街喇
所以放心啦

安仔嗰度仲爭venus，安仔未同bonnie一齊之前追過venus㗎

Venus臭雞嚟，當安仔係兵only

想睇安仔再整蠱叔公

乖啦 龔水呢派出咗好多
要知足

好想睇呢集

嘩 真係有tt同心如

心如同天梯

秘密整菠蘿包?

睇完下星期個文字預告。
勁期待。
天心線、屎根線正式啟動，
又有鐵RE，
星期一二又有Terry出黎派膠。
唔知天心之間到底會唔會有化學效應(雖然應該要試多幾集先睇得出)

同埋如果真係行天心...咁唔通之後真係諗住行真。孝國

係呀，出得太多唔好。星期五有tt，希望真係天心線可以啟動到，到時就有機會可以啟動到天龔線，做到知心友

TT 同阿龔一齊整菠蘿包

有點期待呢集
諗落兩個都幾襯
唔知夠唔夠火花呢
心如仲要搵幾多個死士黎襯佢

好欣賞劇組有參考許願池建議
TT真係多咗機會出場 梁証嘉外型幾討好 有觀眾緣 都幾值得多啲機會出鏡
唔知佢同心如會有啲咩火花呢

都好，tt教識阿龔整菠蘿包，咁阿龔就可以整比媽呢空食

仲有一個鐘就可以解開陳師奶鹽焗雞係用咩毒品祖傳秘方整啦

好期待屎根線，一定笑到痴線！
天心線就觀望下先，天梯係好睇，但心如唔吸引我呢！

淫根完勝

話哂係熊家之首，緊係有返咁上下

勁多係佢自作多情

其實開心速遞條條線都咁好睇
冇龔水咪睇下其他線囉
龔水近排已經出咗好多啦
下次就再等下啦

天心線睇黎先走仇家開始 然後互相發現秘密

你願唔願意做我女朋友呀？

第一種子同第二種子睇嚟已失敗，
覺得個火花去到好大，先令心如線有生氣，成功嘅話，相信好快會變成大熱。

唔好咁，又要柒到我不忍直視

嗰幕真係柒到

嗰句迷面嚟㗎

心如感情線好高難度希望今次心如at least 係對tt有d感覺先如果又係男嘅單方面鐘意心如而tt又唔係佐治豬呢d痴線角危只會步我後塵

poolpool

其實點解池子孝叫pool pool?

因為池等於pool

猜一個字

開波

龔屎

來啦

擄龔行動

Captain Nancy

又愛回家美食?

工仔

皆大歡喜

港女得黎又鍾意浪費

係咁倒米

港女得嚟鐘意玩浪漫

夜晚一點仲拍緊

港女二姨

港女安話人港女

咁讚人先似真屋企人

啲家人串到

阿水而家唔再係拜金港女啦

水水唔拜金當初就唔會同max一齊啦

叫阿水

冇期望

電視播皆大歡喜

冇乜期望

打情罵俏

唔算啦，大家姐都未喺度

加入熊家gp

自己人

個電視播皆大歡喜
幾點拍呢幕

加咗阿龔入群組

阿龔心諗呢啲缺點我一早知
但我就係鐘意咁嘅媽呢空

成功入熊家群組

又想賣澳門廣告

唔係又有澳門廣告下嗎

又去澳門

加入熊家group

我對阿水冇咩期望

加入群組

請食波餅

入埋家庭group

下星期又澳門廣告雜誌？

港女安坐osim?

朱00有冇喺group?

拖鞋都買埋

正呀喂

有啦

不知幾想日日嚟

cls好sweet呀

妹豬係後面

好撚sweet, 扑左未

港女黎喇

甜到爆炸

瘋狂哂恩愛

食屎妹豬

緊係有！

妹豬記得龔仔

應該有

龔仔

你又食咗屎

屎屎bb搞屎棍

你又食咗屎啊

食咗屎黎

又食左屎

食咗屎呀？

果然係食屎陳師奶

又食咗屎，把口咁臭

妹豬咁講嘢

咁串

爛茶渣

遲多幾年變爛茶渣

妹豬你收聲

個對望好正呀
閃爆

好豬

「嗟」過你把口啊陳師奶

好賤

好賤呀妹豬

妹豬咁多頭皮

呢啲先係真屋企人
圍內瘋狂mean
對外就護住屋企人

佢真係賣蔗汁

曼玉

好撚sweet

索爆

索爆姐妹花

妹豬似曼玉

陳師奶又有新朵

你又食左屎

嘉玲

索爆姊妹花
曼玉

索爆姊妹花曼玉

咁你又成日對根根呼呼喝喝

曼玉妹豬

索爆姊妹花

信我講就啱㗎啦

食屎陳師奶收聲

陳生同阿龔差好遠喎

食屎陳師奶個頭咁多頭皮

三姨一見陳師奶就炆

陳生都係長毛

係咪真相

咁多頭皮

原來係熊家人ff

水水C9 look

3p

群姐似關詠荷
妹豬似張曼玉

琴晚成晚無返屋企

死佬

原來係tree gun ff

原來係外父ff

工仔好型

妹豬，係索爆姐妹花😂又曼玉，又嘉玲

老奀茄同爛茶渣邊個嚴重d?

原來係熊家ff

都仲係好靚

阿蟹拍呢幕心情一定好複雜

陳生係長毛版嘅葉繼歡

你個女生得咁老實

成個羅師父咁既樣

敏感牙齒

妹豬唔好講得咁爽下個星期到你

水水C9 look都好靚

份子刨冰

叔公你40？

全家係到ff

水水仲係好靚

阿叔六十都仲係一支花

Agger

陳生髮型有啲似阿龔

愛回家孖寶

愛回家

$500

我就係樣版啦

都幾專業
現實離婚無耐就要拍呢d情節

陳生張相好似通緝犯

咩嚟架

五百蚊都買 唔似tree gun

500蚊，妹豬都幾識得賺錢喎

500蚊
根叔竟然會比

安仔果個好似想落落bonnie d野食度咁

救命啊呢家人

叫我曼玉

群姐收接龍所有人錢 妹豬只會收淫根錢

度縮根咁捨得嘅

香料？味精嚟喳

拍喱組戲個時應該現實重未公開離左婚

水水跌膊

黎料了

有雞髀食

五百蚊
咁cheap嘅tree gun好有阿龔心

為左個女 要洗啦

食上隱

愛回家孖寶，其實係陳師奶同群姐

水水露膊頭

因為妹豬咋

嘩！食晒咁滯

落藥?

落左大麻?

添咗三碗飯

譚仔黎嫁？

阿龔食量大增

食到吸毒咁

老龔仔中毒喇

睇得出淫根好滿意阿龔呢個女婿

加豬油

成家落藥

成家好似落毒害阿龔咁

是大麻 我加了大麻. Jpg

七滴精

豬油撈飯咪食到好肥

有無食完性慾大增嘅餸

食到肥豬咁就走唔到啦

大麻雞

我對雞無咁高要求
可以做潛力圖

豬油味精鹽焗雞

對雞冇咁高要求

飯無飯味
雞無雞味
鹽無鹽味

陳師奶落咗藥呀？

落降

水水好賢惠有愛心飯盒

吸毒咁呀

水水件黃色衫有d跌膊 着到好靚

食雞食上癮

食上癮

工真中左毒

落咩藥咁勁

花生3友

天梯想做安仔三姨丈，自然就唔洗驚安仔搞破壞

成日搵藉口畀錢妹豬洗

降頭

中撚咗毒

洋洋好冇禮貌
叉人地飯盒d雞食

降頭雞

食完又食,就嚟變肥豬

妹豬平時係咪都有對淫根落藥

Ivan識講番野啦？

屌你劉思希好撚樣衰
點解 可以做到model

花生三友變風流四子

佢哋係風流四子

日日見住水水梗係唔會厭啦

其係豬油撈飯

Ivan真係冇鐘意過阿水

威龍風流四子

究竟加左咩

食到佢上哂癮咁

router堅呷醋

都話ivan你鐘意水水架啦

ivan講到野！

阿龔居然同花生三友去蒲

見係根叔先至計平啲

原來係風流四子

幾時變咗風流四子

有咩冇留意佢

乜原來龔燁有工餘活動

有
我都見到

味精

Router無漏口啦喎

白粉焗雞

可能係因為敢死隊後frd左

威風流四子

個鼻做乜鳩

我見過真人,好有氣場同氣質

之前試過同花生三友其中兩個同枱食飯
應該真係friend嚟

D同事而家係知佢地一齊未架 Miss左幾集

咪係囉
佢地唔係hi bye friend 尼咖咩

風流四子我以為阿龔唯一嗜好就係OT

想睇ivan 真係鐘意水水 跟住呀龔呷醋

龔一打開個飯盒佢就叉左舊雞

所以妹豬留住男人嘅心嘅方法係咪就係食到個男人走晒身型之後變成肥仔就無女姣

全接龍都知啦

ivan對水水一定有d野！10年前張紙巾！

知道曬啦

傳說中既消遣 係同花生三友去蒲

唔係咖
仲有流連尋寶圖咖

係

之前水水介紹女仔畀佢係咩感受

重睇前日個集啦

龔水vs龔屎vsRouter水

好撚中學雞
幫自己鳩作d 朵

Router

但妹豬下星期鬧離婚證明隻雞唔work

連洋洋都上癮

好似個d咩慈雲山big bang

terpe佢地車位又冇 水運會又冇 連唯一既死士都左降頭

落左一滴香？

咩咩不嬲對老細無大無細

日日食雞

妹豬係淫根㗎！

欣欣乜嘢嚟

雞粉抹雞 豬油撈飯 食到龔仔變肥仔龔咋

風流四子令我諗起忍刀五小眾

佢地仲期望緊水運會成功舉辦咖（我諗）

防彈義和團

其實而家無講明水運會無咗，可能會有返呢

好想知最後妹豬個兩樽係咩

欣欣好慘

好似對住羊羊講

I see

去老人院，做人SP

熊家電視竟然做好彩妹同硬起

阿龔喺熊家有自己拖鞋

又有人爆響口喇

又係雞

梗係二人世界啦

阿水想過二人世界咪上去阿龔嘅servic apartment囉

今次竟然係三姨

煙幕姐

插隻雞插得好核突

阿龔真係好鐘意食雞

真係加咗大麻？

係大麻.jpg

大肚腩

cls又ff

又嚟師奶水

好大個肚腩

真係變咗肥佬龔

中年肥胖

笑死我了好肥的龔生

大肥佬

佢把聲

阿龔肥到

肥仔龔

肥佬龔

好肥的呀龔

啲衣著以為係mandy嚟

真係食肥佢

水水係外貌協會
唔鐘意肥佬架

好肥呀

充氣龔

群姐

侵侵龔

想知果兩支係咩 肥仔龔

中央肥胖

有咩香料可以咁過份食上癮

群姐仲未退休

變到咁 群姐都唔要你啦

叫龔燁撩群姐

群姐>阿水啦

水水c9 look

肥到仆街

群姐係後面間餐廳呀

啤酒肚龔燁

笑到仆街

兩條女唔錯

錫面

笑死

聽到鹽焗雞都想嘔

仆街笑死

好假

肥左仲cute

個雙下巴仲勁過媽呢空好多

呀蟹好索

件西裝係咪滿佈頭皮？

楊嘉欣

研究左好耐

齊人之福真好

變到好似曹總咁

Ivan其實都幾慘
表白俾人笑完(雖然都係俾人逼 但都要有興趣先會肯去馬啫)
另一條友就即刻追到個女仔(表面上)
毒毒嘅IT狗受盡打擊

肥到頸都擰唔到

錫面呀

好似劉德華套瘦身男女咁

陳生

淫根點解有食屎陳師奶丁圖

諗起阿叔叫妹豬做地產界侏羅紀之花

係咪鋪定路陳師奶下個禮拜離婚

淫根save左陳師奶張相

埋下陳生下星期離婚伏線

反cup了

今日鋪排陳生同妹豬

原來陳生都係受害者

陳生下個禮拜妹豬就唔係你㗎啦

陳生想離婚啦

肥到好似充氣公仔

d女人好古惑

陳生好陰公呀

毒癮

好誇張

流鼻涕

真係毒品嚟

吸毒咁

真係有毒架？？；

唔係比水水係比tree gun咖

陳生真係毒癮起咁wtf

CLS

陳生毒癮勁深

真係吸毒

陳生終於多咗對白

毒雞啊

豬油和香料是毒品

陳生只係奴隸
根根先係屎屎嘅真愛

碟雞

佢呢家做保安

你跌得幾多次

依集陳生好多糧了

浪費食物

點解唔同熊家分享隻雞

阿龔醒過潮生上次潮生硬食

今次隻雞無加料

熊家雞

放心喇陳生 下個中妹豬毒嘅將會係嗰條淫根

阿水應該冇落愛回家孖寶

一世做奴隸， 一生為共奴

阿水唔想咁對佢 倒咗阿嘛？

阿龔執垃圾

水水係雞

心腸歹毒

五舊水倒晒

呢個側面好有型呀

阿水之前煮嘅雞阿龔都話好好味 根本唔需要落嘢

工業都係叫妹豬

係因為唔想佢變大肥佬

好想知點解會上癮

到最後阿水都係外貌主義

好正呀 龔燁著馬甲西裝好正呀

阿水外貌協會嚟架嘛

水水唔捨得既

曼玉成功賺咗五百蚊

廢佬根:我碟雞啊

好甜呀

個名佢改俾陳師奶㗎嘛

根叔咁諗自己個女

水水對阿龔係真愛呀
閃到我盲喇

熊家班人不嬲都咁厚面皮

到淫根流鼻水

每個熊家女婿都要俾熊家撚

熊家係咁架啦阿龔，你要慣

陳生入院

講故佬

未亡人

你要習慣喇

陳師奶做未亡人

陳生好慘

未亡人妹豬

阿叔做講古佬

水水呢家正過10幾年前果時

乳名嚟㗎

阿叔變咗講故佬

龔燁好快適應熊家style

咩係未亡人？

三條血管都塞曬